國安法 ＝ 23條 ＋ 送中條例

其實我覺得。支那根本係諗盡辦法捉啲有錢佬上去
而家用國安之名呃啲有錢佬讚成
但係目的都係一個。送支

國安法 > 23條 ＋ 送中條例

係

再加國民教育

再加國歌法

基本上佢話你衰咗國安法你就犯咗法
權權下分唔到咁細

總之所有2003年之後俾香港人DQ嘅嘢
佢要一鋪過強加於香港人身上
威權統治 大概如此

講句屌你老母都夠顛覆國家政權罪

萬能key

新香港人有錢佬點屈你港獨呀

屈你經濟犯罪就容易

事實佢只係求其搵樣嘢可以光明正大咁捉人上去
啲有錢人唔會唔知呱

捉你上去審先再講
其實同送中條例一樣。捉你上去。咪可以告你其他嘢囉

一炮過唔好煩